手寫+吹水post (2)

無人開

仆街啦，我漏左

入黎推post

希望巴打入黎認領

多謝巴打加入我地

多謝各位合力推post

想改，但未諗到
山並好似有人用

點解我次次都以為係同我講

唔會改做大波小爾掛

你誤會啦

what the fuck

小爾崩壞確定

我唔應該講出口架
小爾，我對你唔住

屌我都係呀

完全將小爾同健太既行為表現左出黎

熊太係邊位

痴撚線架你地
笑到仆街

我的心 要不回就送你
因為我愛你 和你沒關係

終於有正常人類

我係到

笑一個吧 功成名就不是目的
讓自己快樂快樂這才叫做意義
好鐘意巴打手字

唔好意思阻你地打情罵俏

多謝你 童年的紙飛機
現在終於飛回我手裏

後備

我真係笑到仆街

謝謝

唔洗

快d出寫字post啦屌你

屌你連性都轉埋

點解可以做到咁盡
笑死我

寫字出黎睇睇
有j絲打？

我唔做你地既第三者

全力守護小爾同健太戀情

有愛就無問題了

做咩啫，d字幾好睇喎

咁又唔好

從來唔講虛假說話

原諒我悲觀過界

血啃巴
我上個post有寫比你架

自膠
thanks

人大了 開心都想哭

加入吧

咩喊喊公仔

係街？

見家長？

真係要拜讀下
屌你健太咁留意人

我地幫你

唔好意思呀 巴打
歌詞post到寫錯左 可唔可以幫我寫多次
然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

射射你

真絲啦
個d手工藝品
我老母都有整

sor鳩我眼殘 等我

整咩

睇d字認唔到你咩

唔該哂 電話終於有新桌面用喇

感謝巴打支持

遺憾是⋯
唉 sad到我都唔想打落去
我唔想有遺憾呀呀呀呀呀

好多人唔鐘意既處女座

用歌詞答

呢張都正 呢張做主桌面先
多謝呢位巴打比bonus

少個個字呀

佢死都唔信佢d字靚
有眼光呀巴打

唔係掛 次次識親新fd一聽到就話煩膠
咁其實我都認既

guess

話時話 你地點樣練寫字寫到咁靚
我其實覺得寫字靚唔靚好睇個人修養
我寫到鬼畫符咁 有時自己寫完事後睇返我都唔知自己寫咩

客氣喇

痴撚線 叫你啊
講到個人修養咁大鑊
寫黎睇下

唔係下嘛 好癲

我有ipad同枝筆
不過呢個post係用紙筆寫

食飯先

咆哮

我個人性格衝動 寫到好撩
但我覺得你地寫得好圓滑
我覺得我咁大個人連一手好字都寫唔到真係幾過份

你又寫下

好難
以前跟過個裝修師傅做野
佢話寫字可以代表個個人既性格
我唔知佢係咪真係咁西利
但佢睇我見佢份工寫d字已經話我係心浮氣燥既人
但事實又真係咁樣

唔係呀 我幾鐘意
自從見完個份工之後
我先發覺原來字都可以比到人一個印象

我回來了

食甜品咁開心

食乜

巴打，我覺得你真係太誇

歡迎健太示範

小爾叫到

報應報到自己身上

講緊你
唔好再扮野

狄更斯是漫畫嗎

情永落？

笑左
高難度但秒殺

佢ex

好易諗

有j絲打

唔係啊
你自己解釋啦健太

其實係我一開頭講笑咁話小哲呢
小哲係動物橫町健太既女神
跟住巴打就話分左手
就用小哲做佢ex既代號

j ed

沖涼先

最憎食蕉

我又想用嚟做wallpaper
可唔可以分4行寫
同埋用新紙寫

iphone原生個個

一齊吧

香港地無乜人無心事啵

聽心的距離你就會明白

講乜春都得

對方係識定唔識？

佢已經失蹤左一日

巴打

麻煩你我想要呢兩句

我就回去 別引出我淚水
尤其明知水瓶座最愛是流淚

可能係

你有邊首唔中意

感謝巴打！

我追緊個女仔佢鍾意呢首歌
諗住彈唱錄音俾佢用你呢段字做 cover

任重而道遠
希望你成功

你要靜候

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

召喚失敗

第二次求歌詞都肯幫手寫

呢到全部都係無野做既廢青

妄自菲薄

佢未上 等緊

佢唔live呀今日

屌你啦
唔識教

點解

我都應該就快回歸呢種生活
份工好大壓力

巴士佬

快d加入廢青行列

笑死

唔同公司 同埋其實渣得搵食車真係無咩靚女
有都已經一早比人私有化左

為師已經無野可以教你

天光了 再順路 變陌路
幾多春光秋色未可細訴
千載過 再遇在 愛恨路
看你半眼始終仍迷倒
即使我 再妒忌 再羨慕
你與愛侶同偕共老走過每段路
拈花錯 污泥染 都抵我逕自老

c all star 你唔可以咁講大話
連人地隊band名都打錯話鐘意

唔好再黎，笑到仆街

你走
小爾激光

做得好

see u

唔係

你可唔可以打返岩d字先

並未求什麼
唯一志願 想你安好

唉 夜深負能量爆發真係好撚囉命

我地尋晚狂爆

其實我好想訓 聽日仲要返工
但今日病假 岩岩食完藥唔知訓唔訓得著

換wallpaper如換衣服

你得唔得架
唔想見到你上新聞
真係唔請多日？
btw早日康復

感冒 琴日渣架新車個冷氣虧虧地
渣左兩轉冷氣扯極都得半行
熱到我hihi
跟住個轉渣落去個冷氣正常返凍到我仆街
即刻搞撚掂

要專一d ok？

應該訓喇 不過我好快會上水 返早

沒有這件事妨礙我們 難道我和你又會一樣

晚安

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

比你搶左

想回到過去 試著抱你在懷裏

有情有難都好正

很危險 下秒將地老天荒

很想為你 面對世間瘋狂和混亂

好難唔秒

有些事真的來不及回不去

黑人問號

彌敦道

飛飛呀飛出去

你唔係覺得我地唔識下嘛

無能為力

咁啱聽緊

忘記傷害

個個都有過伴侶
得我A0

渣ga

至少開心過啊

真心

唉，各有難處

我留著陪你 強忍著淚滴

頹mode開啟

木紋

人地係絲

late

唔重要啦[/quote]

我係
沒有從來都沒有

是我敏感 誤會戀愛降臨

多謝我啦

個emoji 好打意

我代表月亮懲罰你

信

唔信都唔得

你住動物橫町囉ok？

快

ip都唔洗check

絲打好忙

你d舊post 發現自己患左重型地中海貧血

無需要快樂

情況點

咁都還好

我也唱錯了甚麼 至會拆散你和我

會死人

在那天同遊大地 預約好重遊舊地

好

估下

呢到唔係法庭

我夠廢啦

好多野都無能為力

你的不安贏得你信任

沉默是我最後溫柔

為何固執到只愛你一人

贏了亦恨透你

小爾比人捉走左？

你的吻 像龍捲風吹過

呢個人相當有嫌疑

我把愛融入你們

又話沖

你真的不用來我回憶裏微笑

係

巴打可唔可以幫我寫
而我停留是為了你
要給予你護蔭
分兩行+Wallpaper size thanks 手字好靚

小美又係你邊個

是但啦，有水吹已經好好

少左小爾

生命無常

而家好明顯係

有沒有愛著愛著就永遠的幸福

爛命一條

仲食宵夜

肥

對身體唔好架

太耐無寫字
加上悶咪開

無人理

自己推咋

是但啦

我都好欣賞你d字呀

講事實ok？

係就好

雨過之後更難忘記 忘記我還愛你

黑色毛衣，正到

為何戀愛可以當做吸過半枝煙
除時不太高興將那煙蒂放一邊

無錯
再接再厲

負親

Why not both

睇緊個mv都

我就剩那麼一點點掘

後庭堅首 時光都好正

曾經很掛念 遺憾當天未相見

我梵香感動了誰

我愛不滅

你髮如雪 淒美了離別

愛在月光下完美

告白

好中意佢既舊歌
好撚有feel
同埋佢都中意姐撚d歌

我就是卸不下對你的喜歡
你微笑瀏覽 手機裏的浪漫

今日姐撚帶我入sad mode

想像 誰幸運的陪在你的身旁

岩先閃電

好光咁閃左下
心裏的雨傾盆而下
卻始終淋不到他

本應該明顯跟上牽掛
那傷心原來沒有時差

Agger

街燈下的櫥窗
有一種落寞的溫暖

拉小提琴個到
好撚正

原來我從未習慣
你已不在我身旁

像我對你的思念走不完

讀完了依賴
我很快就離開

好啦。。。晚安

屌你去左邊

屌

訓啦巴打

你醒架啦 ？

我拉著線 復習你給的溫柔

慘

屌定先

蘇打綠

同出面個post一樣

你ex既意願係點先

很多的夢在等待著進行

咁我覺得唔好分會好d
雖然好似已經太遲

咁原因係乜？

緣份

屌佢老母

我一路傷悲 離開有你的季節

但你而家無諗住再拍？

有沒有愛著愛著就永遠的幸運

你記得嗎

能抽空想我那就當是我生命大成就

再次進入

不要再麻目挽留

我都有，不過我呃人我唔小心整傷左

d人仲要笑住問𠝹手呀？

屌，想幫你分擔一d壓力
可能會好過d

唔好

不做情人
屌

屌好撚仆街

啲人傳佢有拖拍，講到好似真咁，聽到個下差d想跳落街
屌點知原來假

屌真係嚇撚死
聽到真係好似比雷劈中咁
體驗到晴天霹靂係咩

屌死撚哂佢算啦
點解係你有病唔係佢地
仆街到

屌你加油 捱埋佢

如果你現實見到我地，我地都會聽架

唔好，有咩同我地講啦

我就真係想像唔到

連登有愛

你都係想接佢放學啫

我都讀過art 屌垃圾sba

保護純情絲打你我有責

agger垃圾
曬我人生既時間

末代？

大叔

卻跌一跤很諷刺

加油

屌，d女被你食曬

廢青毒撚全面退場

屌
原來係醫生
失敬失敬

認真
點幫到

咪係

我要打死健太

信錯你

agger

淪為行過寵物

我屋企全年唔開窗 無大昆蟲得小昆蟲

慾望無限福氣有限

好遙遠

全

葵涌個邊

反正難過就敷衍走一回

你地真係痴撚線

悲哀代言人

屌點解唔識
你今天當我甚麼

我認輸都不可怕

cu

屌真係就推爆

食屎就有份

愛情廢柴

2者無關係

愉快為何減退

爆左邊位開post？除左我

我唔識教人 害左小爾就唔好

係你啦

扮咩

記得開post

你決定

你知就好

小爾激光

落地開花

我就係叫緊你出黎用